究竟有冇一個精準既用詞去描述呢班反黃絲/反泛民嘅疑似熱狗/青山城邦派系？

經過半年觀察，呢班人有好多明確既特點(如有更多歡迎補充)：

對泛民主派有極強烈嘅仇恨，認為泛民既邪惡程度不亞於港共。如果有得揀佢地寧願泛民滅黨先於共產黨滅黨。但從來冇提及邊個政黨既信念先係最合佢地意。
另外，佢地對獨派亦有同樣仇恨，對所有港獨都以偽獨派稱呼。

對所有黃絲發起嘅運動極度反感，黃色經濟圈等於鳩做，唱榮光係打飛機，日程表等於送頭，總之你做乜都係錯。以嘲笑同路人為樂。但從來冇提及應該點樣抗爭先係正確

非常崇拜美國，認為只有美國先係香港既救世主。經常發起大量白宮聯署，認為簽名比上述抗爭有效，並表示拯救香港既唯一方法就係等待美國制裁。但從來冇提及美國要老奉幫你既原因

選舉方面，經常提倡射落海唔益任何派系，認為贏出所有制度下選舉皆是endorse政權。19年區議會如是，黎緊既功能組別爭議亦如是。最好就係建制派全取70席。但從來冇提及有效既議會外抗爭方法

疑似熱狗/陳云根信徒。之所以用“疑似”係因為佢地唔認自己係熱狗，但經常share鄭松泰、熱血時報、陳云根文章。

以示公允，呢班人都係唔好叫佢地做熱狗，咁應該點稱呼佢地好？同埋呢班人既心路歷程究竟係點黎？
話呢班人係敵人又唔似，話佢係自己人又唔係。對抗呢個政府已經好攰，唔想再嘥時間應付呢啲派系爭拗

返過工既都知一直ban橋又唔俾橋既同事係最乞人憎如果有巴絲係上述所講既人，不如你係下面講下其實你地想點？

push

其實諗深一層 唔係老美老奉要幫嘅問題
係一旦老美死都唔幫，佢地係無plan b

返過工既都知一直ban橋又唔俾橋既同事係最乞人憎

駁唔到

即係咁 係人都知老美先有力抗衡支共，但係老美都只係當香港係貿易戰嘅棋子，一旦香港無利用價值，分分鐘係庫爾德人翻版

仲有，呢班人係連登個user name通常係d日本女偶像個d名（唔係歧視）

某星戰人物經常認為美國一定會出手，但個人認為都係利益行先，美國可以利用香港攞更多利益何樂而不為？佢地唔係以為美國真係覺得我地係民主鬥士先幫我地下話...？

只係依班依賴美國幫手嘅人係太偏激，好易令佢地嘅支持者陷入hope spot，支共圍困之下以為搵美國係唯一出路，但其實係trap，繼而跌入更大嘅難關之中。

學唔只邊個話（唔記得左）
佢地唔係熱狗
只係親熱狗
因為佢地永遠唔會認自己係熱狗

咁似白兵既

五毛

其實唔只佢, 大量既反泛民反黃絲疑似熱狗page都有呢類特質
(btw諗到可以點稱呼佢地個派系未? 唔想次次都打咁長個名)

而家呢個局面, 就係對家最想見到,
從結果黎睇, 呢班提倡同大方向唱反調, 又冇實際建議既人,
好難唔懷疑係鬼

你唱反調唔緊要, 俾番個建議要點做, 一直剩係屌,
一直既貢獻就係屌, 縱觀全個局面,
佢地既敵人根本唔係中共, 而係抗共既人,
冇人出黎搞事, 靜靜地等美國幫手, 就係佢地最想做既野

最鍾意網上親熱

叫「中二派」啦
其實果堆人嘅行為中晒中二病嘅特徵

唔知真身係咩
但一定有一個係洪非凡
同有幾個係佢分身

搵美國幫手固然係其中一個可行方案
只可惜呢個派系既排他性太強, 太過自我中心, 只要唔係佢地提出既路線通通都視為垃圾, 最後求助美國就變左做佢地既唯一路線

共諜

叫佢地做「鐵掌幫」

Lm

其實你會唔會諗下好多都係憎泛民但唔係熱狗既手足
就好似本土同獨派就係

佢地一直提倡係要催毁立法會
提偕勇武抗爭
果班人次次落場都打到尾唔走/護左人走先
佢地係想個個都同佢地一齊抵抗到底
而唔係聽到槍聲就走
次次擰轉頭都無曬人

有槍既手足呢？都俾人拉埋啦
點解要咁講佢地ban橋唔俾橋
唔通大大聲同大家講：「我地有炮啦！大家跟我黎唔駛驚架！」咁？

可唔可以唔好咁樣形容真係落手做野，犧牲左既手足（包括失蹤，在囚/還柙緊既手足）

點解咁諗野？
我都係果類人，但我無idea要中共先定泛民先

只係有一班人覺得 泛民係拖緊我地後腿去抗共
打個比喻就好似71咁
一門之隔就係警察（你當佢係中共）
一班手足要打入去，成班泛民就企係度擋
好煽情咁喊 高叫唔好唔好即係拖緊我地後腿
然後有手足一9拖走白頭佬，成功攻入去即係手足解決左泛民先

點解會理解成為係鬼？
行到今時今日大家都係見步行步，盲摸摸咁學緊點抗共
咁你又有咩Good idea去抗共？

提醒返你
真正城邦熱狗係連你所講嘅勇武抗爭都反的
陳雲一早講話勇武都係浪漫抗爭送頭

我有睇鄭立 但佢個套可以反過嚟套用喺班鐵掌幫身上

Sorry我從來無睇個痴線佬講野
獨派唔會理啲口水佬
一直都係自己做自己野

咁你就唔好鳩UP將樓主講果堆人講到變本土勇武港獨好冇
樓主講明係「疑似熱狗/陳云根信徒。之所以用“疑似”係因為佢地唔認自己係熱狗，但經常share鄭松泰、熱血時報、陳云根文章。」

反泛民唔係問題, 我都成日恥笑over my dead body
不論派系, 只要有份落場上前線既手足我都非常尊重
(btw, 之前有入獄手足呼籲市民出黎投票)

我講緊既係一班乜都唔滿意但從來冇提出可行方案既某派系
至少我冇見過佢地認為勇武抗爭係唯一出路

咁你當我理解錯
我見佢描述既同獨派好撚似獨派表面上行出黎同樓主講既係一摸一樣
唔一定幫襯黃店/唔會出去唱歌/日夜狂屌泛民

Btw如果你唔明可能你無獨派朋友

你固意將班剩係屌而冇實際建議既人, 捆綁做前線手足
偷換完概念會呃到人?

健吾
我第一時間諗起佢

你都弱智
唔該唔好同果班人拉埋獨派一齊講
影撚讓曬

俾人拆穿左就爆粗, 咁就甩到身了, 笑左.......

弱智

駛唔駛讚你聰明？
你有咁獨到既分析
爆粗就可以甩到身，你真係叻

唔該你攪清楚一樣野啦
香港人未試過咁樣抗共架
大家都係學習緊 乜都要試左先知work唔Work
你有咩實際建議提出黎一齊試下去做？

我就一直最重要要做係街頭戰場
議會戰場都要做，但唔係延續佢，係催毁佢

學下理性討論, 唔好俾人講中左就掉低句弱智以為自己好型OK?

破壞派

定係你講緊呢個派系既人係弱智?

泛登仔，黃衛兵

樓主好明顯唔係指呢班啦

呢兩個terms佢地又係好常用

Sorry 囉我理解錯

唔駛當一定係你理解錯

本土派

Sorry我走先

係你拉埋一齊講先你唔講根本冇人會聯想到勇武獨派

係啦樓主就係講呢種人
你終於get到

但健吾又好支持獨派同本土派
即係佢淨係係場外打氣果啲撚屌

佢係借獨派本土黎屌泛民

白兵
無神論者的巴別塔
理大爆料北歐心理學
作者
顥魄砌機
敗傲籮即高嘥仁時
美國雕
胡森
如水
然憂
OIC親子丼
南金東箭
陳雪人
正政唯識
泛民永遠站在抗爭者對面
Anti Wan Chin Wan Chin Fans Club
等等，多不勝數，都係熱狗系白票黨專頁

yes...就係講緊呢堆page

[分化撚] 世上熱狗有四種

唔好淨係識負評啦
講中左你又唔同意咪留言講囉

好撚中

本土派最憎就係泛民，但係好多不學無術嘅泛民黃絲以為爭取民主嘅人全部都係黃絲

坐定定喺度，乜都唔駛做麥兜困𨋢

唔鍾意泛民，但支持泛民贏建制。不過有兩個一定接受唔倒，一個係黃碧雲，一個係梁耀忠

反黃反泛老實講就好撚正常
泛民出賣香港人又或者因為政治潔癖而冇做好佢地職責既往事就多到數唔曬
黃呢樣野由2014割勇武手足屌人係鬼到2020批鬥人唔夠黃偽黃事實上係令好多手足反感
所以只係一般批評請唔好標籤佢地

但再憎通常都係不完美要改善，態度串左少少，但都係手足黎
如果憎到日日狙擊，日日屌呢樣屌個樣既九成九都係親熱狗
其實佢地就係一班中二病圍爐，又有少少近似犬儒心態
因為自覺比一般人更關心政治，由200x年已經睇住泛民幾黑暗黃絲幾虛偽，所以覺得自己已經睇透世事。選民係戇鳩，香港人係港豬，黃絲係忽然球迷，所有人都唔及自己睇得通透，香港已經冇救。而最接近佢地呢種心態同諗法既就係熱狗，所以自然痴埋熱狗到。身邊大撚巴呢類fd，比2014/2016打到企唔返起身，只可以圍爐屌天屌地黎安慰自己。

創傷後遺症

佢地真係容易做
屌屌，屌就得

點解飯民做錯野唔屌得？

方便割蓆

咪即係共產黨

由高登時代開始,一早覺得呢班熱狗支持者係五毛

當然可以屌
但怨婦式咁屌又冇建設性提議只係顯得呢班人仲廢過泛民

果個陰陽屎忽鬼係其中一個話自己唔係親狗但行為同熱狗冇咩分別

批評不必有「建設性」 - 陶傑
2003-09-26

中國高官接見特區傳媒代表，指示他們「批評要有建設性，輿論監督是可以的，但要提出建議。」
這個中國高官，以及他統治的大量中國蟻民，顯然不明白甚麼叫「批評」（Criticism）。批評，是指出錯處，指出不適當的地方，而批評者完全不必提出甚麼建議，指出應該怎樣做。
光顧一家餐廳，可以批評廚子的菜做得差勁，不必建議廚子應該怎樣少放油、多放鹽，因為顧客是進來花錢的。

投白票將成個場讓比對家係唔會摧毀到對家㗎
到底會係有乜嘢經歷先可以諗到呢樣嘢

比喻不正確
而家係有班人教埋個廚點整好食啲，但突然走班怨婦衝出黎屌佢教錯人

指指點點果班人本身唔係做廚，只係一堆連登仔

你叫個廚點會聽外行人點？

低級黃高級黑

同意
2打6 kol去點個國際關係學者，人地點會聽

有嫁

人地個d叫送頭
佢地個d叫武裝起義

pish

人地只係思考得比班港豬前。我都認同佢哋既思維係偏啲同激啲，難以受大眾接受，但起碼講事實，只係真相難以接受

泛民係未幫得落，睇下今日香港先啦。往時不停有意識無意識阻住本土發展，班所謂民主派當年反本土，今日見有利可圖，就消耗天琦既光復香港，時代革命句口號。

開post嗰位，請你咪借題討論，借啲眉目喺度攪分黨分派。謝謝。

大家唔好忘記，陳云根係連69，612，都反對，叫人唔好去，如果信佢一早送咗中啦

唔係所有野都唱反調, 幻想自己個套先係救世屌晒全世界就叫"思考得比班港豬前"
呢啲唔係叫"思維係偏啲同激啲", 呢啲叫中二病

我同意泛民係未幫得落, 但呢班專屌泛民為生既中二病更加冇follow既價值
起碼泛民今日已經識進化知咩叫不割蓆, 識包容勇武
但呢班中二病個思維仲停留係2014-2016年

佢地應該被叫做"暗共"

熱青城一黨係一班目標為本立場可以不斷轉既團體

佢地本質係宗教
所以教主話乜就吹乜風
成日中回力鏢

無神論者巴別塔
北歐心科技
是但哥

全部都怪怪地口徑就差唔多

又引洪非風思覺脫.入黎

所以你開post黎做咩？你都有既定想法同定案。咁扮乜野民主傾，哂鳩氣。

都好 起碼證明云根喺勇武派真係零影響力

肥控制員的實驗室
是咁的法網肥人

個個都話自己肥宅，強烈懷疑根本係同一個人

開post黎諗一個適合既稱呼形容呢個派系
同埋探討呢班人既心路歷程究竟係點黎

共產黨戰線黎架。唔係黃洋達點會咁發。
仲有陳雲根以前做過政府政治機構公職，諗下就知咩事啦。

泛民個d係橋黎咩？泛民個d橋係明知唔work但仲要水鳩d黃絲做，仲要搞分化話佢條橋用撚過唔work就話返人係鬼，呢d又係乜野邏輯？

樓主你漏咗一點, 就係呢班青城弟子駁嘴都係有Template

好似上面呢個咁, 總之一頂泛民帽笠落你度先, 再屌泛民出賣香港, 咁就變咗你講咩都係你錯 又順利轉移視線, 所以問題都係泛民問題, 政治凌駕一切

呢排老師畀人屌佢哲學同科學見解有誤, 佢班弟子個個都不學無術出嚟洗地, 淨係識屌泛民

首先你地咪一鳩樣一頂帽笠落人地道話人清城，有分別咩？其次可就好撚熱狗青城嘅認為熱狗青城同泛民一樣係忠誠反對派小罵大幫忙，應該一齊消滅，香港先會真正有民主。

所以話你不學無術

從來只見青城弟子一嘢打晒所有知識份子做泛民, 未見過有人話唔係青城弟子嘅人係青城弟子

類似咩被熱狗大聯盟嗰班契弟, 夠膽講自己唔係親熱狗城邦? 而家就係講緊呢班唔認自己青城嘅青城咋嘛, 如果你真係唔係青城做乜對號入座?

白卡兵果條更加唔work

btw 其次可就好撚熱狗青城嘅認為熱狗青城同泛民一樣係忠誠反對派小罵大幫忙，應該一齊消滅
呢句真係好有左膠味

「中共唔係真正共產主義」
「中国唔係真正中華文化」

反鳩我地？
你係泛民打手

打漏字自膠，係“我就好撚憎熱青城。”

所以你又有咩高見？你駁唔駁到樓主？

講得好好

有個咁嘅舊同事
成日喺fb 屌嚟屌去

有人challenge問咁到底點做先啱
佢就話"我點解要教精你班黃屍?"

到有人unfriend佢, 佢就出post話"又少隻港豬friend blablabla"

痴撚線公司

咪就係佢地成日叫既建制b隊

暫時最多人叫佢地白票黨?

我無提過白票
投白票現階段係無用

爬文啦唔該

健吾算唔算熱狗？

睇下邊啲page陰陽怪氣撐學民大聯盟

再睇下啲留言。話佢哋駁嘴template就係先一頂泛民帽笠落嚟真係冇講錯

陳云根推廣偽科學害人都可以照吹捧
俾人點名批評就繼續圍爐嘻嘻哈哈
好心佢地成熟啲啦

叫開邪教信徒

咁你都正常過班人

簡單啲講，佢地咪係收左中共錢，扮哂唔幫建制派但又狂屌泛民做乜都錯，不斷分化，但實際自己又乜嘢都冇幫過手既鬼

民建聯屌泛民，支持度起碼有40%-50%
熱青城屌泛民，支持度得個1%都無
請面對現實

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

根據陳雲/熱普城/白票撚/念力撚說法，曼聯打霸氣杯=唔想打歐聯？

信泛民？投票又缺席，又幫新移民攞$10000,又為咗趕走長毛同黃毓民而支持修改議事規則
.....